無左日本之後 好似無左潮流指標

出街唔知著咩好,
見到成街的仔仔女女扮韓瘋,
乜柒都著上身當潮流

點都好過台妹著日系, 全部都係絲質鬆身褲

有無圖睇下係點?